鄭文傑:對BNO平權的看法香港研究在英國未來會成為顯學，香港戰略價值會更突出；新冷戰即將到來

新冷戰即將到來

推

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

Raab: 關注中

〔國際戰線〕澳洲好需要國際支援

push

keep住團火總有d希望既影子
努力存錢先可以係有機會既時候走

新冷戰已到來

屌你老母日落帝國 simon 因為俾你叫去中國先受迫害嫁咋
仲喺度搞乜柒工作簽證同佢講條件 你老味去做中國附庸國算啦
收啲恐怖份子就收得咁鬆手 香港人咁就俾你用債券賣撚咗俾中國
以後英國既利用價值只會得番 Magnitsky Act 搞班高官仔女
咪撚信佢乜柒平權歸英 賣得一次一定會有第二次

皆因你嘅"JJ"犯錯！
就請你首先管好"JJ"啦！